觀塘區醫院招聘

幫屋企人問

觀塘區醫院招聘以下職位
早更、夜更均有, 男女佳可, 日薪工, 一星期六工, 另招聘只番"星期日及公眾假期"人仕,一小時鐘食飯
夜更(2200-0700, 2300-0800) : 480/day
其他時間: 450/day
主要為

1)清潔員: 拖地、掃地、倒垃圾、洗廁所

2)運送員: 運送病人、文件

3)流動隊:雜務、收糖

各位巴打絲打睇下有冇屋企人需要
TG:

200可以嗎？想攞經驗

收糖咩意思

雞水咁多 揾撚到人做咩

會唔會唔夠最低時薪一拉我屋企人

咩叫收糖？

盡人事, 幫佢地問下咋, 哈哈

$34.5/H 都做 想學野 你留WHATSAPP

醫院PCAII 都冇人做,

請詢問明泰弟弟

執屍

都係TARGET 師奶, 但佢又要人番足26, 所以搵唔到人

收糖=收屍

因為以前包屍包到成粒糖咁

我免費都做 請我啦請我啦

堅？

叫佢縮返入個西度啦, 450, 做看更好過啦

哇，咁高人工俾狗做

以前係，搵布包屍後頭尾會扭埋，搞到成粒白兔糖咁樣。但而家已經唔係，係入屍袋

呢個問完, 真係收屍, 額外有11/單

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

450蚊搵鬼做？ 好撚高人工喎，叫你老豆老母賺埋去啦，有啲咁既老豆老母都有啲傻仔上連發搏屌

屌你老味 450-480要人幫你收屍 最低工資都唔到

咁低人工

低唔低人工我唔知, 450/9都有50一粒鐘既,

又唔洗勞氣既, 冷靜少少

係高過最低工資既, 9小時工作, 其中1小時係食飯

我搵份part-time每星期鳩坐17.5個鐘都有85，50蚊幫你收就得

鬧你都曬氣 你搵到人先算

食水咁深

咁呢份工又唔係TARGET連登仔, 無諗過你地會做, 唔洗咁大反應既

深唔深就唔知, 但都有人翻緊

番 Mtr 都有61蚊，仲有免費車坐

無得工同工比較既, 好似M記7仔都係咁, 我都知個價低, 但係無謂比較黎比較去, 無咩意思

自私之人

唔明點解唔可以比較

一份西工人工低，工作量大，環境又污糟，你話我無得揀就話無謂比較姐

你屋企唔去做 ?

on99 通宵更 包埋屍
仲要得咁少錢

無人咪叫班高人工既nurse去做囉
人地幾皮野一個月

NURSE一向要幫手打包收屍

做撚哂佢囉

屌你搵人做，食差價，搵笨柒

外判人工黎
痴撚線 PCA都外判
之前得3B先外判
ISS

咁高人工
請我

PCA要食屎飲尿，遇著個變態既牙DA真係慘過吃屎，新人做左好短時間就會自動消失。

iss....

咁嘅人工樓主真係請一個蝕一個，建議大家都係唔好要樓主蝕

500都冇要執屍？你食米唔知米貴 ？

醫院呢d 工多數係外判果d 黎
無肉食

觀塘應該得一間醫院

有冇肉食唔知喇. 都係幫手搵搵....